體育台 - [後生仔carry廢中] LA Lakers 小圈子討論區 64

Let's Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

個體育台係做乜9呀

冠軍級中鋒

Get this W la diu

廢中真係好撚廢,回塘到

占無心打俾返後生仔打啦

james

眼神防守

屌你老母攻唔撚到 守波又眼神防守

Hea打都唔係咁啦喂 好撚離譜 行行企企

基哥唔計助攻
其實佢真係好全能

D啊叔打街場落力過佢

痴撚線 勁hea 幾球都唔守 攻又hea

上場佢同KCP 兩個

一個吊喺籃框 一個慰問有冇事

睇撚到好辛苦，睇唔明打緊咩

補籃 唔入 鳩傳to 再唔撚守3分 來回幾多分??死廢老

老人家想抖下姐

又係廢老占累事呀？ 返緊學校 無wifi睇

條友hea到

基好勤力
lance真巨頭

留力打final

Trade James 推Lance

廢老

廢中真係咁都可以唔入

Rondo都餵到你

終於出呢套出選陣

The Knicks finished the 2nd quarter on an 8-2 run as the Nets missed their last 8 of 9 shots. D'Angelo Russell, who scored 8 points in the 1st quarter, didn't attempt 1 shot in the 2nd quarter.

講就話球隊大佬 打到最撚dup就係佢
其實叫咩nba第一人姐 返去湊仔算啦

我羅膊頭好重 。。。

占其實係咪唔鐘意班隊友 佢完全唔投入

Kcp坐到......

唯有安慰自己,佢係留力playoff

咁打落去 都唔知有冇playoff

唔好再出kcp 垃圾時間先出佢啦
ball比多d時間佢打啦 好撚慘

抽住呢班垃圾

倒水

突然冇哂助攻。
朗度停賽果時最好J

Kcp個契弟識唔識打波

屌你老母 walton 又換人出怪陣 即輸6分
出乜撚野rondo ball lance

Ball 根本唔係2號位黎 食屎啦禾鈍

Bi 打成點

幾好

6射5中

bjai又入3分

bbbbb

俾城城撚個底

都係比人屈底

towns 冇3秒

B jai上力了

B勁撚到 頭先咩話佢廢當我無講過

towns企咁耐都冇3秒

walton真係鬼才 一換人就即比人打run 弱智暴露

波 心 BI 老 基 正選最好
Rondo Lance Kuz J.Williams 主力後備
KCP B-easy Zubac 垃圾時間

towns咁廢都搶唔贏

rondo ball lance一齊場上 根本廢撚到嘔

b可否場場刀系甘

7尺 其他最高6尺9 又唔box out

同廢老好唔夾

屌企咗係籃底成10幾秒都冇人吹

Luke sir 可唔可以打番五上五落

唔好再扮換人大師喇，怕左你喇

廢老上唔到就亂鳩掉炸彈

球哥 怒砍兩分一助 咩輸呀？留力下半場?

屌廢老想點 1-6 都夠膽死

死廢老又炒罰

廢老玩乜

b仔hot就俾b仔打啦屌 又要佢來回跑

屌換走埋

波自己射喇 俾乜撚kcp射

禾真係on9, 換走個hothand

廢中咁樣上籃都可以唔入
仲話第一人,打我B後備算啦

唔怪得冇助攻啦 比kcp條撚屌

klay Thompson 半場十個三分

一場拉番高哂啲命中

正確黎講係18分鐘
一節多啲
36分仲要75%

完全無call lakers得罪左銀仔?

半埋92 : 50

格離咩事 兩節92分

半場

湖學下人喇

淨係splash bro兩條友已經多分過人地成隊

呢期輪住爆

所以話依個陣勇邊有得輸
上年PO火箭追到咁貼都係少左個IGGY 先得...
齊陣真係不了

勇真係癲

就算輸
大部份原因都係輸自己手感差

B 仔hot hand 岀得13分鐘，睇黎下半場又係來回跑

冇心養就放走人啦屌佢老母

B仔唔係foul trouble 咩？

明明呢種先係正常手感
勇呢d 邊係打緊籃球姐，玩緊投籃機咋嘛

17/27個3分波

klay痴撚線，今日可以破紀錄了

半場3犯 唔出好正常

養生ball

半場3犯 唔出好正常
唔識睇波就 唔好係到9UP

3分入得多過2分

半場92分
唔講仲以為完場比分

木狼比人扣返2分？？？

兩節已經多過前日Piston 既全場得分

癡撚線
全場200分不是夢

好癲

Welcome Home

半場92有無破到nba紀錄

10x紀錄

唔知d紀錄有冇計埋all star game

半場10 球3分破唔破ehd紀錄

到

今日迷b得唔得

又入，NBA 太易玩

一出就4犯

半場三分紀錄好似都係10球

MCGEE屌打TOWN

球證針鳩住湖人黎吹

禁區唔死人都冇call
對面就體毛foul on99

即係BI完場得21分最多.

揠苗助長..

ball 今場真係神隱，打左20mins 4pts 1 ast

ball仔今日咩事

點解湖人場場都冇雞？ 俾聯盟針對？

又變番上年一潛就全場潛

14 個三分，破紀錄了

其實我上年都有咁諗

波同b係咪唔太夾

真係rr9累事
但點解呢

又係全隊正負數最低分-7

RR9打得13mins乍喎，仲要打後備

哇屌 隔離淫klay痴咗線

又黎 LBJ RR9 + LANCE

14/24 仲要講緊3分

我地雙b有14次起手已經要還神

又FOUL乜

Welcom home la diu

木狼球球都吹..痴撚線

唔係話佢打得差
但佢停賽果3場就2-1
佢有場出就全輸
係腳頭問題

BALL 今日啲三分食咗屎

你都要睇對手架

LANCE 三分真掂

陰公豬 比town搶爆哂D板

55波都有得吹

on9 又犯咩呀

Kcp今日3分鐘

咁咪好波囉,反正都唔撚想見到條柒頭

呢個陣真係做乜9

木狼金身護體

勇班友真係都幾易破Kobe 81分
不過隊波太勁成日3節收工

數據幾靚,但效率唔高,下下有得上又唔上搵人傳, 上又比人封,節奏怪

話撚左次次對木狼都會比人黑

有冇ching場場睇到咁 睇到嬲 冇一場打得輕輕鬆鬆

防守太

想問下今季有邊場無俾人黑

陣容天生有缺憾,體系又唔成熟,冇計

kcp被雪

Brandon Ingram in the First Half 6:22 with LeBron on the court = 0 points 7:03 with LeBron off the court = 17 points

Dlo開波2分鐘入左8分
完場13分

b仔靠自己拎到分喇

留意左幾場
好似一直都係咁
有BI同皇一齊上場
BI唔識打
但馬會打得好

木狼真係好多雞...痴線...

因為kuz d走位俾b好,所以長期接到james d炸彈

bi要持球打先有感覺
馬D無球走位好好多
岩占士打法

KCP 入黎9下9下又換返出去

B仔無手感

B仔又來回跑了

玩撚晒 唔入就foul

bi 無球唔走動

被逼害
goaltend唔吹 3秒唔吹

又來ball rr9 lbj同場

好心出返kuz or hart啦

Ingram 無球好差好差

全隊最差個班

淨係射罰球都追返平，一有身體接觸就foul 9 你，點玩？

木狼啲奶奶隊

又比人數幾球CLUTCH 3

木狼D 雞多到,,,

又連吹兩球

入一球吹返你2球

真係痴撚線

點樣繞前防守都有得吹

屌那星 搞到B仔要最後兩三分鐘先出得返嚟

21foul 對 12

無得刷分啦

rose要柒幾多次先滿意
剷入去做乜鳩

認真？定係唔夾占士就係最差？

屌你老母 walton 無啦啦又收起james 跟住又比人打個run 真係痴撚線

mark 人啦仆街

廢老占可以CARRY啦，再輸真係俾人屌老母

成日都係博對面炒 唔係守到人地炒

禾D調動真係諗唔明

真
講緊無球 唔關夾唔夾事
係咪最差唔敢講
但b jai真係唔係好會去走位
成日企定定慢慢un

上場都係咁輸 最尾6分鐘到收起
跟住俾人拉開

佢次次一timeout or 換人 就比人打run 痴鳩線 佢有冇腦架

佢真係換人死板 係咪當打機??

廢老占，屌你 一來一回

想問下lonzo ball今場有無出過

正啊 又輸

打咗22分鐘

炒撚咗WALTON條柒頭先啦

陣地戰完全停濟咁

根本有心針鳩住湖人 吹

沾屎真係吹大咗

又吹 , 又爆team foul

23fouls 對12 fouls

黑哨

又輸

守唔到butler

啲哨

Ingram 無球一定好差唔駛講

無波自動死落角位唔知做咩

又輸第4節

又針對我猢

笑撚到,輸俾呢隊垃圾狼

今朝睇話Rick pitino準備教nba🤭🤭🤭🤭🤭🤭

Walton 🤭🤭🤭🤭

28:13 罰球。chi sin

追番又吹foul 唔知做乜柒

我真係唔明佢啲調度，邊個打得好就換佢落場

james唔好搞咁多啦 自己攻啦
場場第4節都輸to

Wide open B

射親都唔入

#firelukewalton

佢真係唔好再收著打，咁搞法唔掂

射極都炒

臨尾打到成pat屎咁

傳撚夠未。有位都唔上on99

瘋狂掉炸彈

佢想練新仔 ... 一早講緊4年時期流流長

關鍵都要爆下架

笑咗

我諗起回魂夜

B仔 block

BI又比人block柒

咁早叫TO做乜

rondo啲長傳真係痴撚線

但又比人block 返

無射手 傳咁多托咩

B仔進攻唔掂但防守都交到貨

守撚到bulter成個傻仔咁

臨尾比kat隊左粒三分太傷

咁關鍵時都係一個練新仔既好時機
同埋次次都係靠佢拉返近 都算做左野既

睇得出吾皇係堅想帶起班細喎
佢要撳掣有幾難

大膽講句 湖人輸咁多場 一半關walton 一半係球證

唔比波新仔又話佢獨
比波又話佢9下9下

燈

球證多真心

係囉係囉 輸波學到啲乜？

廢老占精彩Crossover

LBJ

柒頭占

練新仔

臨尾又搞呢d

trade bron

俾佢地嘅考驗黎

睇唔出wo..

Clutch time turnover

即刻入返球

廢老派膠

輸波就學唔到野

撳to掣

練新仔都係自己打返

同埋幾場輸波都係對面無啦啦爆seed勁準
湖防守又比球證吹，罰球永遠少過人

場場都輸第4節 要學幾多場先夠

拿呢球差唔多喇，係時候自己爆啦

82

以前打撚哂交先foul
而家

又比人絕殺

練對面啲新仔

下季班後生仔不得了

完

輸了

JB

Rondo > Ball no doubt

唉 又輸

沾屎真係弱智

突破

好嘢吾皇

學下先lo

好波 場場對面主將都可以hot hand
illiard DDR butler

CALL IG做兩個PICK刀唔知做乜鳩

吾皇有射唔射吊
對面主力又係on99勁準

占屎唔想打出聲囉 on9仔

學幫佢set p&r 跟住掉炸彈

屌占喺度妹下妹下做乜撚

james控足18秒然後傳俾kuzma自己黎 應該學到好多野呢鑊

防守係全邁向緊NBA倒數第一

場場防守都防到對面 hot hand

啲後生仔仲點反butler

其實 luke walton 同 byron scott 應該係同 level

沾屎份約咁貴
季中trade 佢去東岸喇
等佢係LA搞咁多business

ig 果度輸左幾多球

其實jb 個6球三分有3隊tough shot

IG 幾時有輸?

練急材 6秒要搞掂佢

關ig咩事

臨尾無計 貼哂舉哂都入

人地三節打卡 湖就四節收皮

佢應該繼續傳炸彈

佢嚟根本就係做荷里活明星 正仆街

BS 場場俾個波b仔單打到完場
場均25不是夢

Kuzma自己都應該要諗點處理呢球
攞上手6 7秒守自己嗰個係big man
點計都係剷入去著數啲掛

學到點樣傳炸彈，入就自己攞彩，唔入鑊就你揹

不過今場真係好黑, 兩邊D哨 FT差十幾個已經唔洗玩

三十幾分都傻仔，癲

做乜鳩？

臨尾雪BALL又係ON9, R9淨係睇LBJ控又冇3分,防守又比人switch屈高

跟住控到得返6秒俾個炸彈KUZ

多一倍罰波+ tough shot 3分

頭寒了

學友是無辜的，係輸球證黑哨同Walton d9換人

以前都叫有 kyrie irving 幫 lbj 接呢個炸彈，但呢班後生仲係好 green，唔同

有冇人覺得Rondo出場之後, ball 同hart 就打差左好多

點解最後唔出lance ball 出 rondo hart

屌
比人sm 三分 sm 籃板

係就一早比佢地自己控啦DLLM
係要做兩個無謂PICK晒時間

Hart無咁sharp

對面Towns有16個板
真係簽定底返黎啦
得基同JoWi唔掂架

唔要 shooting coach

又老屈b仔
今場已經廿幾分仲想點

有 lbj，唔駛要 lance 嚟單打？

4年約foj換唔換到就完約AD

下一個超級球星：ad

季中拎KCP同B-easy trade吧啦

有幾球三分都係tough shot
咁點解臨尾butler call pick switch 走ingram

次次都衰第4節 3分射極都唔入 一係傳炸彈
唔係廢老占d answer 3吊下命 一早完左場啦

rondo 唔同 boston 年代，佢真係黑住隊波

有Rondo出場 贏過未

有睇開都知 場場都黑鳩湖
馬刺 木狼 金塊 塞 箭 E幾隊好撚黑 特別對湖

唔係廢老都唔會有咁多炸彈添

太子禾 又輸第四節

rondo 做教練團就算啦屌
空哂三分 唔撚射
防又防唔到
屌

根本rr9同ball/lbj唔應該同場
preseason已經見過
波馬B心(是但3個)+基+rr9
會打到好似兩隊波同場咁
波馬B心自己圍爐玩
rr9同基就自己一隊

睇足今季咁多場，關鍵時刻可唔可以唔好出hart同kuzma，防守比人追住黎啦，追分又下下射3分炒q晒，我寧願james同ingram剷入去攞兩分好過。

B仔臨尾守JB超好，但一pick走左就顏射你josh hart, 出ball switch完都仲守得下

其實場場都輸第4節禾有無諗過係佢問題

留意下 mcgee 永遠唔做boxout 同埋跳既timing好有問題
其他人除左hart 都唔做boxout
所以防守籃板真係好差

Moritz Wagner 好似放左去south bay 練返個態, 就快可以復出

其他唔覺...
不過今場真係好撚黑..
對面次次play都有foul on99

正正係需要lance嘅單打來接炸彈

想入po 一定要做trade 同炒walton

坦白講
你搵mcgee 同towns 搶板
係輸蝕既

不過隊波最撚大問題係rondo

去做教練團啦屌

唔好指意佢啦 真心麻麻 睇過佢summer

馬刺第一場都好黑啦
火箭就不嬲都體毛foul

睇返上季啦你 黑到傻

lma 無限罰球

尾段出rondo致命傷 無三分唔敢起手
防守唔夠高 寧願出lance 或者kcp lonzo

kcp 狗也不屌

Tough shot call pick=傻仔

輸多啲都鋸啲
場場都係輸少少

次次去到關鍵時刻一係廢老無啦啦射long2 馬浪射三分 俾人打個run 屌你老母

痴線rondo場場交足貨都屌 要搵野瀨都唔係咁掛

廢老插花甩波 加 kuzma 9 pullup

隊波差咁個籃底同埋射手，俾人狂屈板，外線又打唔開

pick完又唔交

關咩事
尾段班射手夠炒哂啦

係戰術問題定球員問題

老老柒柒關鍵時刻廢老開坦克車沖入去啦 屌你老母係到cross 屌你老母

luke執定野

輸少少證明隊波人腳其實真係唔算差....
教練同球員比賽細節位做好少少 應該會可以再上

教練問題啦 場場去到尾先輸

無錯,真係未贏過

上場雖然輸，但占最尾開坦克mode連拎幾分，好有效率

請緊重疊 有lbj有 Ingram 仲出乜rondo
防守又做唔到野

其實依2場輸walton rotation 問題..
次次第四節最後6-7分鐘到一換走吾皇就俾人追返拉開
你要俾吾皇抖一係第四節頭...
你唔好係重要關頭換走吾皇得唔得

唔覺得以今日黎講
出Lonzo會解決到 佢今日仲冇態

又輸幾分

其實正常唔係應該三節尾換走 第4節7-8分鐘到俾佢打到尾唔係最好咩

炒walton請mark jackson

lonzo lance kcp 都敢起手 全部都6尺5 up啦
尾段要3分 防守出rondo做乜

真 防守大師

尾段空哂三分有得射唔射
傳比無準備既ig
最後完全幫唔到防守

唔係話佢交唔交足貨
係佢既能力問題呀
太重於淨係傳波助攻
得分，防守能力咁相對咁低既時候
出佢未必對隊波最好囉

下下比人弱點進攻
點搞呀

關鍵時刻唔夠膽射 知自己唔準

正常係咁..
但walton 唔係...
有留意返就知真係連續2場咁樣輸.....
一拉開左就追唔返..

場場都close game輸，真係好冇隱

連續2場 都係第4節 6分幾7分鐘 收起岩岩有返態既foj
跟住比人打個run 再出返佢

唔識用LBJ 請教下LUE

個問題exact7ly 喺呢度囉
所以唔係話佢交唔交足貨
而係個戰術run 到，成功做到個位比你射
屌，你唔敢射
再傳？！
咁你rondo 仲有乜野用呀
真係出你黎傳波咩

開季睇左咁多場，
班新仔同lbj一係有d嫩一係未上力，
但最大問題我覺得係教練，
關鍵時刻冇針對性部署，
有乜理由搵hart守人地皇牌球員，
用ball lbj甚至ingram守效果點都會好d

進攻你clutch time反正都係23號戰術，
仲出rondo做乜9，
用ball好過啦，
起碼防守switch個陣唔會輸太多

今場輸都正常，
籃板比人屈，butler 打得好，
湖失誤多打唔出節奏同成功率，
Lonzo 又冇態做唔到KY，
Ingram 啱啱出番，再磨合下啦！

呢隊大起大落
成隊都好神經刀
最大問題係禾換人好hea
尾段關鍵時刻又搵唔到合適的end game陣去完全信任，禾要明白你呢隊波架優勢去打end game而唔係求其擺五個個日打得最好球員上埸
湖呢班波要打快節奏，竟然擺個陣地慢節奏大師rr9係尾段
真係吊佢老母
#firewalton

賤種球證逼害我b

打得25分鐘

其實仲有個木狼金身問題...
依場D雞正常返湖應該贏左

籃板都係問題，之前有巴打講過boxout 都無做

有時你見到啲人由三分線衝入去拎板，防守意識唔強

luke walton 都係吹大左

戰犯根本係walton
第3節尾到第4節頭既調動成日都忽上腦

陣地無問題，除非有返個有 footwork 嘅傳統中鋒，shane battier 嘅三分加防守嘅球員，要佢打快根本唔係佢 style

End game好心擺 廢老馬b ball基啦 屌你老母出rr9俾人睇撚住攻 打23號戰術又唔射得

重點：冇shooter，冇高佬

去到咁 close，其實參考返 lbj 係季後賽打法就得，開坦克mode 衝入去

Lbj 而家好撚興無啦啦fadeaway long2 當自己kobe

4 1 1 0/4 3pt都叫人末段出佢
係咪on9

睇hart同kuzma比人屈睇到眼光爆，一switch走B仔JB就起Q

rr9要拍住d 識打pick n roll既內線先發揮到最大威力 e.g KG AD

咁點解switch走ingram

dll rr9出得耐過ball

要有shooter 走動拉位

最大問題湖無呀

可能係 walton 要佢咁打都唔奇

好過出rr9俾人禁住屌 至小守到波

Rr9打波好撚自私

同埋遠一遠射球3分撞前框

end game 咪再出rr9
你話2nd team 帶隊就得姐

中間出下係ok，但要追分就唔好

睇唔明LBJ，成場睇落打得麻麻，
但最後又有29/10/7，
最後關鍵時刻又唔似攰，
但又多數外線遠射，
似係仲 hea 打緊

出rr9 搞到心lance ball 都發揮唔到

早兩場佢地三個打得幾好

完全唔明點解可以key住個十鳩幾秒都唔上 仲要傳炸彈

再出rr9 咁耐立即屌walton 老母

今日關鍵時刻又睇到IG價值

當年 shaq 都有 ft coach，但打小球嘅湖連 shooting coach 都無

全隊正負值最低，俾正選佢打又話無出場時間，佢無貨交都好似要出佢，佢打得好就有得講啫，呢度都幾多盲反。

其實佢單防Butler 係OK , 一switch 左比心即刻輸

親生仔嘛

可惜好早有FOUL TROUBLE 屌，而家湖人場場都係爭啲爭啲咁輸 話佢無競爭力又唔撚係 睇到揼心口

都係啫，輸波就永遠唔關佢事，上場佢自己都承認自己打得唔好啦，呢度都幾多Lavar Ball分身

宜家防守比JB睇住Hart同R9黎屈高,Close game又係睇住LBJ係度舞
先至話要出返Ball

其實陣中LONZO 同INGRAM 都可以當ACE STOPPER咁用…始終體型上帶到啲威脅 都係手長腳長 但禾就執意用HART

HART 防守係好，但往往最後關頭俾人睇住嚟食，禾應該做啲變動

唔係話ball 係親生仔
但係rr9 同lbj 同場

成日都想打positionless籃球
咪輸撚哂啲板囉屌

今日又輸邊個?????

禾仔

完全無化學反應

真心覺得lbj/ball同rr9一齊出
啲波係好唔順

訓過龍無睇到即刻輸

我屌lbj個老母咩，佢真係無心機打波架喎。
我出lance都無咁嬲。

輸你冇開post

lbj

係

其實今場又關rr9事咩 係咪都要屌佢咁

廢中發火啦

牙波食狗屎啦

波仔係咪全場隱形
波仔嗰場打得好嘅話數據可以好靚
但一無態就神隱全場，好鬼兩極

成班廢青 吾皇嬲嬲豬了

仲未改到性格上既缺憾

牙波同牙b某程度上幾似

其實我覺得Ball進攻心態唔夠，以佢高度殺入去分波同搏foul 都好殺，
防守佢真係幾好，但進攻真係唔夠，唔知佢係腳未好返定心態問題
但佢同LBJ同場變左駁腳咁，靠射三分

波仔好唔穩定

其實佢係空哂唔敢射
入咪英雄 柒咪狗熊
我覺得係教練問題遠大於球員問題
暫時開季都唔係好睇到清晰既戰術部署
換防 協防 進攻 替補 全部都鳩黎
場場都係輸幾分 根本隊野唔係魚腩
輸教練

我都覺，Nash 名人堂個speech 都話佢NBA既轉捩點係教練鼓勵佢多啲進攻，先釋放到空間助攻俾隊友

哈哈哈哈哈

禾少

算係咁啦 講真 唔係球球到佢手都空哂 佢又交到助攻 又有十幾分進帳

問下禾少扮夠戰術大師未啦

禾少?

暫時唔係覺得佢唔夾
係覺得 佢同lbj 都太顧住比新人打 搞到唔知點咁
加上禾仔好似無戰術 任打咁 所以搞到成日都攻防混亂

湖人好似個個都要持球先做到野
點夾呀

今場輸最主要生係防守籃版同防守問題
walton 出邊個同點劃戰術都好，球員防守意識都係麻麻
加上66 分point in paint, 竟然得7 個shooting foul
離撚哂罩

無戰術就真 大佬 打開球隊就知 每個人既工作崗位要分得好清楚 你地話讓個波俾新人打其實係岩 啲新人唔打 下下自己黎? 不過唔知你地係咪想講話最後幾個主要進攻可以自己黎既意思 因為最近幾場都輸果少少

問題係新人 無經驗 好多時自己處理唔到
呢個就去番戰術問題 新人on99 企係到唔知做乜鳩
rr9 lbj 兩個有閱讀能力既 一交就turnover

上季嘅問題黎 就係冇人close game
諗住女人會黎做呢樣野
點知變咗做廢老
廢老玩close game咁多年黎
感覺上都唔係實食冇痴牙
但其實呢啲moment我覺得廢老唔多唔少都要參與多啲
究其係1/2球上落嘅時候
唔好撚好似佛場咁妹一輪再分波俾人玩

btw
我禾少唔係sell high bbiq嘅咩
點解啲戰術咁垃圾
係湧度執番幾個黎run係咁難咩
唔係要求run到好似湧咁順咁癲
只係想見到有啲form打下

岩呀 其實有時唔好剩係睇數據 我真係唔明屌占士同RR9做乜 你話不如教練點樣去幫新人仲好啦 turnover問題 有時唔一定係傳果個問題 都好講接果個既意識

第1:Rondo 關鍵時真係唔好再出
空晒都唔敢射。而且佢陣地pg但湖人要打快。
陣間又冇戰術。比人睇住黎食。

第2:同埋波占rondo 唔可以同場
隊波冇咩戰術可言。關鍵時刻都係占剷再傳出黎
應該要放射得3分的人

第3:如果想練人/知道邊個係湖人future
關鍵時唔該放佢出黎。點都係輸我寧願的新仔輸。起埋吸收到經驗

下次再係呢的時間
Ball B James Kuz My boy (b同古可以一守一攻)
Ball lance/ hart B James My boy

The Lakers are so bad right now they make Karl Anthony Towns looking like a beast.

陣中有邊個穩定嘅shooter呀？
冇呀
湧嘅戰術？
人地1-3號位個個無限射程歷史級射手

最穩定，未來歷史級射手咪俾人trade走左囉

R9今日無空晒都唔射，反而波有球外線真係無射到，
戰術我覺得係新仔走位真係少，好多時LBJ 控球，個個食花生走空唔到。
R9 今日都餵左唔少俾B仔
幾同意LBJ同R9同場唔係好夾，但3分真係無人射，心仔今日都好差。又無出SVI
湖人既Future睇吓呢班細既打成點啦，無寫包單話一定要佢地，
如果有得trade 到AD 個個級數，真係即換。

輸刺同狼第四節同樣問題

無bigman 真心好難打，幾次pick 都pick 唔到，唔明點解唔留lopez, 起碼多D變化，
籃板被中出，射波又唔係準。真係好惡打

尾陣應該係 Ball/ 師弟/ B 仔/ LBJ/ My boy 最好，
Kuz 唔係唔好，但緊係覺得佢守得麻麻，同埋保護籃板力弱左D，
Hart 就輸身高同好易食Foul, 好多Shooting foul 都係佢犯。

其實LBJ係唔會同RR9呢類型既PG夾 除非佢肯打無球 否則睇返咁多次LBJ拎冠既PG 都係可有可無既角色 Irving當時就直情係SG咁打

b尾段兩球三分空晒都炒都關鍵，不過唔會屌佢，因為依個陣換邊個落去都俾唔到信心我會入

唔太岩，其實LBJ同rondo 都好多two man game
係唔錯
不過只限rondo 派牌俾吾皇
但如果吾皇派牌俾rondo 的話 分返出去3分 就會冇威脅。

所以吾皇夾組織持球球pg係冇問題 不過條友一定要識射3， 好似cp3 Nash Conley dragic Lowry 依類就good

邊個反 Luke 就係假湖！

最好就簽返個Bigman 返黎夾second unit,
今日見幾次My boy 做pick 都要做多次先pick 到，根本switch唔到錯位，

Asik?

不過禾仔而家連豬巴都唔出，Asik 佢一定嫌慢
好心俾俾利是打吓啦，簽返黎做茶水，一係就唔好放lopez走啦

寄望新仔Wagner出黎有驚喜啦

LeBron James@KingJames
28 分鐘前

CONGRATS @KlayThompson on setting that record!! #FlameThrower🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

咁快搵定新隊友

我要黑，粗，長，高！

雲加

Mahinmi?

最好勁多少少
係我湖做到starting 5😆

AD囉
岩岩夠LEVEL

少煮

zu廢到咁。。。點出

Embiid

Shaq

所以希望佢簽個好D既返黎

Brandon Ingram in the First Half

6:22 with LeBron on the court = 0 points
7:03 with LeBron off the court = 17 points

walton幾時先肯唔用馬打5號位…剩係睇highlight都見到0位置感

拎廢中去做籌碼換dlo算了

rondo同b仔同場效果應該好啲，但佢地兩個唔可以同廢中&球哥同場

冇睇波。
純討論
聽mj 個lbj 個plan ,都係帶d細既，唔會因爲追戰績，犧牲班細。

如果真係咁，諗唔撚明，Lbj 點解打得咁少無球，對Young. Cores 成長黎講，一定係Lbj 改打法,係要硬改,唔理戰績。
呢家咁睇,又想追戰績，又想Young core 發展到，但結果係波贏唔到，最大問題係，young core 成長都慢左。

條撚屌又係霸撚住個波

所謂唔追戰績，都係講首輪遊都收貨，應該無expect過無po打

諗起lakers 第二次組隊時
Kb 有期比人屌佢毒食，搞到輸波
之後kb 連續幾場 chok 作攻、專注守波+clutch time 先take over 球賽，個段好丁到。

magic kobe

Rondo 都餵幾多ball俾B仔，LBJ又唔打low post，又唔走入去，好難夾到，但B仔講明唔打後備，咁係咪叫LBJ打

rondo 今年3pt 50%

你老味lbj 24.4%

條廢老如果西岸出世
頂盡Odom level

ebanks level

Clerk

Apple Special Event 2k有網隊

Earl clark勁啲

有偷拍仔

大頭

Nba icon

係apple發佈都要比curry long 3顏射

apple都承認牙羅係第一人

好靚仔

法國蘋果幾識野

又一個離開kobe後就廢武功既人

份約好毒

Tarik Black

LUE會唔會去湖做助教

全世界Apple fans睇住羅素力抗五星戰隊，
NBA第一人！☝️

變返廢老沾做騎士沾

出部少煮版iPhone 勢掀新搶購熱潮！

有冇片？

冇鬍鬚佬
垃圾cp3俾人炒緊

kings 四連勝

同我地互換James

Cp3 張約真係整死火箭 ，睇個勢佢都無緣champ

Kawhi welcome home 🤤🤤🤤🤤🤤

西岸邊隊排包尾

屌on9艇咁都俾女人雷反cup到

箭

火賤

第一控衛

Point god

咪笑

其實我地都係就贏多人地1場。。

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

所以笑埋今日好喇
聽日又輸㗎喇

打獨行者點會輸

幫對面新仔起機

屌 又燈

屌你燈一燈即輸
harrison barnes起機
jj起機
當直起機

Dirk都起機啦

如果唔做trade 有機會連po都入唔到
大家會唔會仲想拎住咁多新仔係手?

傾屎好串喎

華大哥想trade邊個新仔

有無後悔當初唔TRADE KAWHI

果陣個個話驚佢半季打唔到 , 宜家打到識飛咁

而家有b kuz ball hart 特別b同kuz好難同時養
ball應該唔郁 而家可愛又打得咁好 一定唔換 所以trade value都唔大 如果咁打落去 po都難入
kings好多內線 睇下用乜assets換返黎

果時狗刺對湖人報價係 4個首輪 kuz bi hart 明唔想trade比你

Zubac可以換到咩

一包薯片

RR9 KCP 換人OK???

正路換到Mb

不過唔知76人肯唔肯補pick

Kcp係咪好似話有否決權

呢條友真係盲反，佢回親都針住R9

西岸今年除左太陽係咪真係無弱隊
連kings 熊仔今年開局成積都唔錯
金塊 燒鵝呢d睇得出化學作用/磨合好左
直程由舊年季後賽邊緣變成好多人都覺得穩入po
但其實將太陽放係東岸應該都有中遊實力
東岸除左塞 龍 76 鹿之外
其餘戰力都好似麻麻
有幾隊直頭得啖笑

我湖到季尾會有銀仔幫手入playoff
所以唔算弱隊

係會幫手嘅就唔會場場俾人黑啦

以前得益俾廢占果D 由我地湖黎還

邊有咁多呀
trade kawhi + 簽lbj，其實已經一黎目標係西決，唔同玩法。

講真你要留咪留kuz，(如果已知lbj黎)，bi留喺度同kawhi+lbj打就咪啦，kuz無球偷下雞，配kawhi/lbj都冇問題
仲有就係hart其實絕對可以由lance取代
簽多個射手同底就得，
rr9呢個時候更加有用，分配球權

果時幾個記者都係吹e個offer 單換+pick就狗衝左啦 而家有乜好底打後備頂到10分鐘？

果個OFFER 係一開始刺回姐

最後刺都急 , 如果我地肯BI + 3個PICK 應該DEAL左 , 刺回76人都係單換BS

KAWHI 宜家係得咁好. 下年未必走

傳季尾要追AD , 都係要ALL IN 用哂黎換 , 換到先話下年有D機搏KLAY 肯黎

KLAY今年拎埋都4冠 , 想衝5冠真係未必會走人

希望Foj打返起
拎去單換AD

可愛應該唔走 有大約又做皇帝
klay Kd唔走
得返cousin butler大魚

廢老點換

Rondo 9M expiring contract 拎去交易好合理啊

我記得係兩個pick+2個young core🤔
Speights Acy Trevor Booker Black
都係矮，但夠硬淨

第一個trade都trade kcp

Kcp未夠條件activate姐
條件一但達成就係攻守嫌備嘅猛將

咁playoff rondo有保證好多

宜家要睇下愛滋佬點搞AD 番黎

搞唔到下年都唔洗諗點衝冠

KCP成日派膠

ad真心難搞，要trade Bos又多籌碼
留返ball 其他任拎

Kcp+IG+kuz+hart +2個首輪 屌唔屌到
不過我覺得Boston 唔會拎Irving 同 tutum出黎 所以都有得爭 jb唔覺得會係allstar lv

學友又燈

KCP 同rondo
Trade value 應該點都有d掛

BOS黎搞事架姐

好似KAWHI果陣咁

KI都出到聲話留隊唔去NYK. BOS唔會大搞架啦

季尾如果AD 出聲話唔續 ,加埋個經理人放下風 ,ALLIN可能真係有機

Kcp係填下salary

搞到ad黎 真係幫愛滋佬打飛機

AD今年先25，我覺得仲好過要KD, FF 下年有kawaii 有AD，LBJ可以打bench養生

上面講緊交易 Rondo + KCP

咁都換到真係切柒
仲要rr9本身個鵝
又trade佢番去點會

R9得一年我覺得唔岩都放後備，減少出場時間做助教都好啦，同埋你留意條友仔先啦，佢回親都係針住R9架。仲要無任何建設性，只係鬧同踩

咁要green?

t booker

要坐下監

如果下年冇 bi+ball+kuz
是旦兩個

仲迷唔迷湖好

講緊Ball同R9同類，而家呢類傳控買少見少、你話ball學佢可以記晒所有隊的戰術又好，學吓佢點lead人都好過trade左去，唔係好似Lavar上身咁ball已無野要教呀，同埋你覺得r9可以trade咩返黎？

Btw
等埋波夾多陣啦。
起碼到左季中先再傾洗唔洗換血啦。

唔要，佢要頂薪係湖 作用遠遠唔夠勇大
佢無晒進攻能力 而家傳波又多to 得返防守係top 放係湖人有d晒cap 勇可以用鳥權續 所以唔同代價

其實上年都係，但係去到季尾真係幾勁

利申今季暫時反卜

今季唔同哂心態啦

1年約no trade clause

hea下hea下 下年去第隊再搵錢

剩係迷bi 同 kuz 去嗰隊

Ryan Kelly 正選嗰期咪又係場場追住睇
我愛Kobe>隊波>球員

冇錯
依家又迷湖又迷羅

球員>隊波>>>>>>>>>>>>>>>DLO

Gun
Bi 去刺 又跟到波波一年都夠丁了

利伸：20年潮迷，如果潮係lbj 打色，不了

俾bjai 打多d啦
屌你post up, set哂位又唔交
又要人幫lbj set p&r, roll 撚埋又唔交
撚到得返五六秒就接炸彈

蝦餃老母個期,lakers 仲有Kobe 係到
少煮第2年，戰績都係廢嫁喇，但精神寄托放左係Bjai 、後來既ball，直到呢家都係 。可能一路ff緊 Bjai 會做第2個 franchise player ，亦純粹想有個自家pick 可以係潮打到退休，自己都有個心靈寄託

成班假湖快能啲躝

我覺得波機會大過bjai

笑撚左又ff呢個果個

留意到啲要轉隊嘅假湖全部都係低汁反羅狗

出黎回應下啦走數狗

真湖反羅

連Buddy Hield 今年都進化

B仔仲傻下傻下咁

bi真係露曬底ga la 有得trade好trade
反而kuz要留 打得有幾分kobe影子

打左3場姐 上場都幾好

Preseason 俾佢自己舞睇得出進步唔少
對上1,2年嘅打法就係isolate 俾b仔
Ball成日傷進攻意卻又低
唔多唔少都玩足2年
只可以話佢同沾屎應該冇辦法同時落場

留kuz純粹係佢打無球又得 後備出黎自己隊又得

少煮想嬴真係要多d自己上

Hield 25歲

LeVert真係無腦

少煮廢撚到==

上季有幾場打到救世主咁丫 點都要重點陪養

係咁炒wide open layup既救世主

ig 扮鬼張相笑L 左
瘦到戴面具都一眼就知係佢

又贏一場

收聲

唔洗嘈 出年要trade多件superstar 基本上kuzma ig 是但一個要走

Kawhi 勁到

老占冇扮?

有呀，好似好多人都有扮
係ig 一眼就知係佢

少煮今日無咩手感

今場唔贏我幫心仔含撚啦

場場有手感就做咗一線球星啦
係咁上下水準㗎啦

琴晚夢見心仔著火

牙羅又打緊咩

證明你真係發夢

今年成個nba 都好瘋狂
成日第三節就已經一隊90分up，甚至過百

個人感覺多左好多三分

wagner今日有機會出到?

希望今日LBJ打返多D low post啦，今季暫時打左6次low post 入左5球＋1ast, 命中8成，其實好高效又引到夾擊，唔知係咪要俾B仔同Kuz 多D機會先落底

屌 kuz 成鳩日上腦

D.Rose 勁到

仲拎到48分
好撚感動呀

50分
打到成40分鐘

見到佢喊我都喊

Dinwiddie
羅網嘅真大佬

係公司睇到眼濕濕
當年打爆廢中既男人

佢喊？
屌要重溫呢場
career high？

yes
見唔到暫停dup低頭，隊友安慰佢，起身眼紅曬

真係好正，上季俾人當人球咁，好希望佢打得返啦

終於識贏

My boy

激動到專心唔到睇我湖了

仲要贏雀 隻雀唔易食

希望勇士射到AD對隊波覺得冇希望

真係好撚感動 從最年輕mvp到一直受傷，底薪入騎同廢中打波，到今日竟然仲可以攞到50分

你覺得而家邊隊對湧係會有希望
除咗我湖

牙波正選順左

Ching你都講左個答案
我仲可以答d乜

終於吹9 DAJ D死人D PICK

今日好順

今日3分咁準既

今季BALL 3分係咪40% + ?

全隊都射得

有冇順link

Beasley係ig留d rose50分cm
佢連bench都無得坐？搞咩

贏十幾分都唔穩陣 幾分鐘就可以倒番晒

family reason

唔使擔心
有 Luke 嘅 rotation

無啦啦3分起q

應該換走ball +james

1分鐘

D.Will 喺猗都有場都30幾40分 幻覺黎架姐

LBJ肯打低位即刻醒神晒

walton 執好個rotation 未

佢大傷咗兩次
打唔返以前水準 攞底薪打bench
都仲入到50分 算係咁啦

Blocks Per Game

1. JaVale McGeeLAL 3.0

柒到唔敢睇

My boy3犯，2次defense 3second

一早應該咁打.

由猗果陣講到宜家

rose

powell 7撚到

佢根本唔應該係玩射波嘅人黎

仲要係forner mvp

1人挑熱火果季型到

守3分 太撚柒 比人做個pick 就無人跟上去 打勇 又比klay or curry破紀錄了

心真係太易foul

rondo miss layup

舞王對鞋駛唔駛咁紅

要我睇住湖人變成FOJ砌星隊，你迷埋我嗰份
我做唔出好似騎士迷俾人玩鳩完仲要幫人奶袋底既行為
利申N年湖迷

一拍落班後生到，即刻覺得占士回塘了

哇

R9都起Q

Luke 真係好勁
Lebron Ingram Lonzo Kuzma 第一節後備陣四個一齊休

打廢牛 就可以姐 之前打po隊 就收撚晒皮

點玩都有

6號先係 LBJ

太花巧了，但我鐘意

射得幾順

Showtime

Lance

太子禾即屌

仲未5上5落

B仔馬留多左一陣的

目前老占出咗將近10分鐘 全隊最長

問題係禾真係唔識幾時收起老占休息

搵猗迷同湖迷比?

你睇呢度D人屌廢占仲多過公海就知咩事

宜家有R9帶,出B仔/馬做箭頭好過啦

Nba易打到

唔駛睇了

最大反占基地就係湖區

唔夠一分鐘
Luke 換返正選陣出黎未

廢到

開始自爆啦

換番阿波出黎啦屌

倒水了

瘋狂TO

做咩尻

又迷之換人

rondo好撚廢 咁多to

RR9 係咪有籃底恐懼症?????

walton又鳩陣比人打run

Rondo -11

刷to

wrongdo搞乜撚野呀

屌

Luke

出撚親rondo 都倒水
呢度幾時先接受rondo 係最大毒瘤既事實？

Luke bb 又出 rondo lbj ball陣

唔撚明 咁中意foj ball rr9一齊場上 根本唔撚work 幾場咁樣放都係倒水 又搞到ball隱形

R9打唔好，walton 要醒水換返正選陣啦

笑死 場場一樣

都話rondo on9

Rr9 ball james 同場倒水

場場都倒10分以上 都唔會換

Luke 真係好「穩定」

禾走未 你老母

RONDO 真係老鼠屎黎

rondo上陣呢幾場，湖人冇贏過

屌 又 占波rr9 同場

Luke係咪以為自己好撚醒

禾先on9😂😂😂

幾場第4節 佢都好多to 單打比人block

Luke到而家都未知自己衰乜

Rondo -13

firewalton

其實正負數黎講，今季R9 +17, Ball -44

打左個13-0先叫timeout

睇左佢幾年 都係咁鳩廢 無戰術 換人柒 setplay笑撚死人

幫rr9 含啦

可以睇番了，大炒唔好睇

禾腦裝屎

留給自己的時間不多了

rondo真係冇9用

多謝Luke畀啲咁緊張嘅波幫我睇

都係無戰術 放心

真

後生仔太易贏唔得 要玩熱血輸波

劇本 之後又拉番開大概10分 之後自爆比人cup 之後看似仲有機會追到 最後輸3-4分

出rr9 咁多場有冇贏過
拎+-值去劣啦

又換返正常陣

訓練緊打close game 你識條撚咩

LBJ終於變返坦克車

Rondo專帶second unit la diu

rose game winning block

吹乜春.

第4節換吾皇出去然後又收皮

最後Rondo on9失誤輸埋場波

Woho 追剩四分 刺激！多謝禾頓

kuzma搞乜鳩 完全唔跟人

屌你老味又9吹.

兩球進攻犯規都係9吹. 黑到

做咩入左去

手指指就算 屌你出面 2個空晒

又黎鬼之換人 2分幾鐘 換返kcp入黎

睇到O哂咀

DLLM WALTON

換走foj

輪換鬼才

冇問題喎

B仔take over比賽

B仔無lbj在場拎多d波就岩

廢中成日hold到得十秒先有動作

仲乜今年D 哨係咁針住湖

仆街 隊波岩岩打返順 又靠幾球foj
點會得返2分鐘就換走佢 入件撚樣kcp返黎

廢事太易贏

就係想bjai打呢d

見ig 唔差 又換走佢 入rondo

B仔入完兩球又換走????

呢個又乜鳩陣黎

驚湖打起
搞到湧三連唔到

好撚癲狗啵佢

屌 walton 想點

撚知

痴線，4 guard陣

笑死

Luke 之思考藝術

波

廢老又投訴

之前有占迷問點樣先會覺得 Lebron 打得好好
呢個上半場咪係

笑撚咗

B仔拎波打入兩球又換 屌你老母Walton

隻雞又針鳩湖 推鳩foj 唔撚吹 比人wide open 3

攬到咁都無foul

下年追到星
好換埋教頭

KOBE 黎睇果場先係

肯跑快攻 , 唔死控波

Btw咁都唔吹foul要點先吹

老實講 今年唔炒 入po都難
比佢玩左幾季 都係咁 無料就係無料

禾係猢親生仔，好難換

球證趕住去休息

KUZ 剷入去 吹兩個進攻犯規

BI 剷幾球俾人打到乜咁又唔吹

NBA D 球證真係好撚奇怪

咁都無foul

rondo -15

唔係落晒order都唔信啦 場場都咁既

打半場陣地，比佢組織完全無問題

DAL班友都幾識做戲 輕輕推就扮向後仆

有咩人揀

LUE

JASON KIDD

Mark Jackson

Hart

對比BI同kuz 勁撚細動作吹off foul

佢真係生左條好命入左湧
靠湧班星拎十幾連勝
就俾人話有料

lakers 對自己友 好撚好 都好難會炒到walton
有冇d 大學教頭猛料 好似少帥咁

係咁吹OFF FOUL真係無癮，唔好打籃球啦 打乒乓波啦

Walton應該賽後再屌球證喇 場撚場都係咁

kidd幾好

佢好似前幾場已經屌過

無乜用 真係要 球迷會or 湖人 整條片 send去nba官方

又攞啲長人做PG

Walton係金洲果時學到d咩到底

KIDD 同Mark Jackson教波仔應該好好J

點都好過WALTON 條7頭先

其實仲有咩用，都輸咗

ingram嗰下就算慢鏡我都唔覺得係進攻犯規

罰左錢喇

支持佢再屌 罰埋停賽就岩

我媽媽教都能贏

球證依啲真係好難屌，佢鐘意即時點就點

之後標準執返正 都好呀 幾場都係輸球證

可能Mike Brown先係勁果個

應該引入 網球條例可以challenge

Mark jackson 幾好
養起湧
原本到收成期就被人炒九在

每節有2個challenge 成功可以保留

怕Adam越搞越爛

D rose 今日50分

足球都搞var啦 nba都要改進下

Rondo + ball 一啲都唔夾

佢次次剷入去都無乜好下場 一係to 一係比人block

單防rondo太易
人人睇死佢傳出去
唔會做到空檔比隊友

等湧四連完先算
唔係點控制比賽

jim防守hea到

屌唔好打咁快
1230 先lunch

廢老連中兩粒

廢老要發力了

廢老回春

ig 好垃圾

ig 犯果下又係r撚晒頭

TRADE

幾好🍌

其實有得諗

IG換KD

唔撚撞得去打羽毛球啦

又吹

膊頭手肘都冇伸出黎都吹到off foul

插水

今場起碼吹左3球

人地郁住黎守都可以吹

B仔今日好唔準

波呢球籃板跳得高到

又吹咩

14分 Luke係咪要出招

Bjai隻手咁都偷到

呢球又唔吹

手長到痴撚線

Lebron場場咁打 之前就唔會輸咁多

太大隻...小小都當foul

等陣又出RR9 + KCP 倒水架啦

佢shot selection好有問題

哩場比佢練下OK既

Ball 咁都唔入

不過對面個 77號比佢守死

好似成日都create唔到space射波

波 3PT 3-3

其實有, 不過唔準

Lonzo 今日防守好一般

守三分真係好撚弱 無人肯叉出去

MYBOY 已經12分11REB 4BLK

見對面成日都封到佢

LANCE出得7分鐘

又燈起bi

Rondo -18

Bjai頭先球轉身fadeaway幾好

但係mismatch 又唔入

發生咩事

冇咩態

B仔 4-13

今日垃圾

Luke 今日比曬機會佢
好多球權

拉開啲比wagner出啦

Kcp係咪仲係我湖ft最穩

KCP 點解可以咁屎

其實又唔算 , Lebron 係場上面佢都係沒咩波打

LBJ 一落場。佢自動自覺拎波打

離場*

占之前幾場打到咁就場場贏曬喇

之前真係無咩
今場真係好多，連 early offense 都劃埋 play 比佢

咁樣幾好

原地插花 唔入就好笑

比d時間啦

佢射波一場比一場準..
應該係要時間慢慢調整姐

有個b仔單打點用
好過睇kcp miss3

打牛都打到咁吃力咁

咁姐係到playoff就會百發百中

睇Rondo 打波就把幾火
一場我比你有五次神級助攻喇好未？
屌！出你既cost 嚴重過呢5 個助攻啦
何況而家夾埋咁多場都無5個啦

咁出你仲有乜撚野用呀
做教練團啦屌那星

入到playoff?

第四節是咪雪B

屌你老母成日都吹

好似湖人先係咁屌

垃圾雞

今年係未還雞債？

呢個又咩陣

feel到又會輸

kcp rondo
dllmgch

本身lead 20分 依家得返8分 , 呢隊湖真係有沒咁垃圾呀

禾又用奇陣倒水

Barea 每次見到 Rondo 守佢都會攻

收返rondo kcp先啦 你老母

揀今日吹奏

cut in時機好醒,Ball都比佢陰左次

呢個陣似啲樣

講完就比my boy blk

無睇，想知出左咩陣

想問下果陣女人比Pacer pick 返黎到佢成材用左幾多時間?

MYBOY

Ingram啲防守做乜撚...

defense.......

屌你隻手hi 到少少都foul 係咪on9 嫁?

8分鐘就夠team foul, 罰球有排射

亂9咁吹

呢球真係唔知foul咩

ig 好多球權..
第四節球球佢攻

兩邊都bonus

唔掂得去打乒乓波啦

B仔 tough shot

係咪落咗order要Ingram當自己kobe咁打

B jai carry

又吹dllm

5foul 88

完全做唔到space俾自己射

吹喇

依下動作太大.

影帝barea

黑哨到 擺明DIVE啦

berea 係老狐狸 , 不過B仔呢球自己on9

mcgee好型

球迷出聲噓下啦 主場呀

d短人借d意就訓低

但係隻腳已經企曬位

lonzo真係好撚勁

Lonzo 呢球傳得好靚

Bynum返黎批走佢thx

Mcgree all star 數據

短人個格咁多年都無變

佢唔大大力頂埋去其實唔會foul , 佢咁撞Berea 實插水

底薪真係完全 無得要求咁多
做返d boxout就好好

一早要係咁啦

又拎得返

馬今場柒下柒原來數據咁靚

個個都mark到件歐洲仔,係KCP守唔到

Kcp坐監未

廢老hea下hea下又就快30分

rondo -21

支持

狂放open3

輕鬆兩下過撚左

kcp斷腳死未

B仔mark 到個歐洲仔on9 , KCP 就放佢射

牙B真係唔怪得人,真係俾晒機會你

Rondo正負值咁低 搞咩

luka係第幾pick？好似勁過ayton

又要輸了

3th pick

防守hea撚到

LBJ & Bjai單打都係柒下柒下

廢沾

waive撚哂佢啦仆街

死廢老

佢一想打技術波就會變到好soft

B jai carry嗰段仲勁過jim

廢老無力了

打垃圾隊都close game

守住個lead 真係咁難咩?

喂 咪撚輸呀

walton好鍾意晨早用晒d timeout

一領先多啲就hea打屌

條垃圾又控晒d時間

其實唔係無實力，係唔知做乜鳩成日倒水，又to又hea守

炒撚左佢就岩

Daj 81%free throw

又然

原來Doncic都係得11 5 6

dj一野打9 hart隻手

daj ft準左好撚多

呢個時候換my boy 出去係咩玩法

好似場場都close game
除左打大腸

又走乜春步????

唔爭在輸埋佢

睇黎要輸

唉，執柒咗佢啦，無眼睇

笑4

吾皇個樣好攰